我想問香港警察今次究竟係乜撚部署？平民都係目標之一？

頭先成個金鐘站都係煙
係門口同站入面呼吸都勁辛苦
全部人都留晒眼淚不斷求生理鹽水洗眼（係海富中心站內）
即使帶晒護目鏡同口罩都會感受到

喺五點半左右 有個婆婆明顯唔係去示威嘅
佢無戴任何口戴 眼鏡 頭盔
都俾啲煙搞到呼吸困難不斷話好辛苦
我見到佢真係覺得好傷心
呢個政府 同警察 居然唔理周圍市民嘅安危
催淚彈放左先算 仲出埋槍 布袋彈 橡膠子彈
唯一係喺樓梯嘅市民真係好互助 幾個人扶婆婆落樓梯同幫佢洗眼

同埋好多喺金鐘嘅市民都無使用暴力
但係警察居然向大量人群放催淚彈
仲喺海富中心行去添馬公園嘅橋上面中間嘅窿度拋落黎咁陰濕
呢個唔係阻嚇 係明顯要市民承受痛苦
有無諗過點樣解釋？
點樣向食煙食彈嘅十幾萬市民
同埋全香港市民解釋？

想嚇9埋班和平示威者
第時/聽日唔敢上街
迫佢地離開
孤立班勇士

咁樣只會引起民憤
令更多唔敢嘅人行出黎

冇步處 純粹係等琴晚班人訓完抖完出黎見人就郁

係真係見人就郁
海富中心夏愨道左右兩邊包抄放催淚彈
仲要橋上面都dum落黎
未見過用咁陰嘅部署去對待數以十萬無用暴力嘅人

無諗過解釋 要解釋會咁做？

有無片/相

[/quote]無諗過解釋 要解釋會咁做？[/quote]
警方嘅行動同部署唔洗向百姓市民負責？

支那人管㗎啦依班人
你覺得支那人做嘢會諗咁多咩

唔需要喺呢度放 新聞直播台大把 影住晒

食完催淚彈唔會嚇走人
只會有更多人走出黎！

所以咪要出黎抗爭
香港係我屋企 我係呢度長大
而唔係大陸

推

事實的確如此
佢一放催淚彈係有好多人走 因為好難受好辛苦
但係好多人都向啲煙彈淋水 放濕毛巾 用頭盔蓋住
然後走得更前 互相照應
所以政府繼續咁 只會逼更多人出黎

目的明顯就係嚇走市民
畀引渡保例通過
仲成撚話自己政治中立

發夢我都食左彈
因為係後面唔係最前 唔想拎眼罩
結果煙漂到埋黎
隻眼痛到開唔到

過咗呢幾年 有邊次令你覺得要交代？

唔使企喺最前 佢向最多人嘅地方放
夏愨道左右兩邊放 啲人去晒中間 橋個窿度再放
仲要地鐵站嘅平民 好似我講嗰個婆婆 同收工嘅人
都係地鐵站入面受煙啦 就連麥當勞入面都有
如果唔係點會金鐘站唔使買飛俾人走咗先

以前一哥都可以回應下雙方發生衝突 依家根本就係單方面攻擊
再加平民受傷

班警要解釋既咩?
趕走示威者
然後話係班示威者搞到你都都中招
將矛頭指去示威者

我想講海富老麥既職員好好人，俾晒我地入去避難，入晒人仲落閘關門唔俾催淚彈喲煙攻入黎，又派水同紙巾，真係好多謝你地，搞到你個場立立亂

有人唔將自己當人有咩辦法？

同中國政府一樣，唔當平民係人

推惡法，與民為敵，佢地根本覺得無一個係無辜